四季對出干諾道中，表示1125一齊走！

傳緊訊息去前線

香港站 中環站 安唔安全？

現場好亂 有無咩實質建議

推

走

橙旗啦快d走

一齊轉場，be water

幫推

已經好多元朗po, 推返港島

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

Pish

多謝您 我地唔洗住 但可能有其他人需要 幫傳

be water